屌你老母 又發夢復合

好撚真實好撚真實
點知原來又係發夢

Take heart ! You might find it worth your while to read “Men are from Mars and women are from Venus” written by John Gray. He’s a relationship expert whose work elaborates the keys to a successful long term relationship. I was reluctant to read it at first but it turned out to be worth my while as I’ve learnt loads about how men and women think differently. Many successful couples say that this international bestseller is worth its weight in gold. For what it’s worth, you can also consult a social worker.